有冇人返緊collect point？

我想問collect point下次招聘日係幾時？
可唔可以直接walk in？